好想養龍貓呀!!!

出面啲街鋪賣千幾蚊 仲要唔知健唔健康
領養個啲又永遠無我份

邊度有得賣

屌貼唔到自膠

我都想養
但有d貴 幾千蚊隻😭

愛協有冇？之前見過有

個頭咁笠既
你幾耐無幫佢沖涼

毛色係咁 沖左只係好小小

隻野d毛d色一撻撻
唔知係咪甩得多

會唔會呀
正常甩毛都唔會一達達

我都好想養但又怕出面買既都有病

細個都係全灰
大隻左就多左好多白毛

愛協基本上要長期mon住先有機會
但邊到有咁多時間喎

龍貓好似都幾長命

無病無痛起碼十幾年去到廿年都得

我隻龍貓上個月過身了

超得意

龍貓認唔認得主人？

認得
有4歲智商
識認人認路 都幾醒目架

黎緊會養 但要一月中先接得翻屋企

想抱就叫